嚴正警告：渣哥有問題 但唔需要將曾經幫過口既黃店 列哂出嚟批鬥

1. 好多都係哩件事發生前幫過口
當時渣哥除咗激進批鬥龍門外冇問題
仲經常大力推介其他黃店

2. 水清無魚
亦冇人係先知
唔係話讚過一個人
後來發現係仆街
所以讚既就係仆街

用哩個咁既標準
有幾多人十年大大聲批鬥過陳巧文梁天埼？

3. 就算渣哥本身
暫時既錯都只係假民主marketing 俾人踢爆
哩一點係戇鳩，證明佢律人以嚴律己以寬
但並無出賣任何人或傷害成個運動

再考慮埋佢之前的確大力推黃色經濟

食唔食佢係個人自由
但哩一刻傝
佢既錯遠遠未達到需要杯葛既地方

慎防打手不斷擴大批鬥範圍
挑起內鬥

2秒行車距離
短期內唔食住

新光水陸新甜基jam yellowland 一定係膽 其他尚可放佢哋一馬

反對

俾多3分鐘你，然後block柒你
原因係你太柒！

啱 支持其他黃店割渣哥

3.佢唔係衰假投票，係衰鳩block人
講咗好多次

與其去諗黃店
不如擔心下泛民總辭既問題 同埋健康碼啦

我盲架乜都睇唔到

新光水陸yellowland 係最低要求

啲reply串撚到仆街
決定早餐唔再買渣哥
利申長期食客

唔食我人渣哥？俾多3分鐘你解釋，然後block柒你

去時代

咁點？
佢block人係不民主
但你會少忽肉？
對運動有冇影響？

以我所知由本土到泛泛民都有人會fb block 人
咁點？

真 好食 又送外賣二寶
利申 已轉

Leung man又出動

尊重個人意願
我係反對因為fb block 人就當係紅店
而無視對方之前貢獻

DLLM我宣布渣哥, 水門, 66雞, 光榮全部都係紅店!!

咁留守臨立會係不民主
但你會少忽肉？
對運動有冇影響？

以我所知由本土到泛民都有人贊成臨立會
咁點？

做人無公關真係講咩都無用

咁撚On9既logic
你已經講得出block人係不民主
但你個運動係追求乜野？
就係追求民主

咁點？不民主又點？

你啱
我放廢渣軍係黃店榜尾
(雖然果班友嘅處事手法支共到入血)
但都唔可以抹殺佢之前嘅功勞
(雖然真心唔知有咩功勞可言, 冷嘲熱諷就日日見)

係呀 不過個兩隻雞係除外

yellowland係個youtube

想問下渣哥同陸陸，龍門個廚得罪左你地d咩

咁大間少我一個客又如何
佢咁臭串都唔撚稀罕我啦

Yellowland有咩問題

首先
追求民主不等於唔可以接受一啲個人‘唔夠民主’既人
只要佢行為整體對運動有利

其次，block人言論嚴格講係不接受批評聲音
佢唔接受投票結果先人係不民主

杜汶澤成個fb唔俾留言
係咪要杯埋？

連嬲嬲都block

首先，佢既行為係分化黃圈、帶頭批鬥，對運動有害

其次，不接受批評聲音已經係獨裁既一種
除非你支持獨裁
佢唔接受投票結果，不民主罪加一等

第三，你唔洗成日拉其他人落水，講邊個都一樣係咁咁咁
我同樣唔鍾意杜汶澤，冇follow過佢
但我唔鍾意還唔鍾意，唔會好似人渣咁睇人唔順眼就小學雞狙擊人

其實我唔覺得渣哥對運動有利喎

明明大把正經野要做

1. 佢亦有做非常多野支持黃色經濟
你唔可以因為一件fb marketing事件抺殺哂之前貢獻
你咁撚樣原教旨主義
仲邊有人有心做野

2. 佢道咗歉

3. 我係同你講邏輯
如果del comment就要杯
好多抗爭既人要杯
你覺得咁既標準係好事？

4. 我認同佢狙擊係錯
但咁不等於係紅，要杯葛

本土泛民一樣好多人互相狙擊
但你唔會僅僅因為互屌，而當其中一方面紅
而叫人杯葛

渣哥block左成千個手足(包括我)
請問被佢block既手足係咪做左condom??

請問block咗你你會捐失啲咩？
點撚樣condom?

因為佢block 你留言
所以當佢紅店？！

唔需要狙擊某一方, 冷處理分化議題
用行動實際支持 龍門, 其他黃小店就可以

1. 呢d說話你同人渣講，龍門亦有做非常多野支持黃色經濟
但佢地抺殺哂之前貢獻，咁撚樣原教旨主義，仲邊有人有心做野

2. 道咗歉但態度照舊，道歉真係有用？

3. 而家唔係淨係del comment就杯，係佢地做既好多事加埋所以杯佢
亦因為咁，所以我冇杯杜狗或其他del comment既人
因為我地唔係因為「del comment」就杯

4. 狙擊係錯但佢地都不停咁做，剃人頭者，人亦剃之

咁黃圈目標食客係邊個
而家屌客先入得黃圈？

佢狙撚左龍門大半年已經對黃圈影響好大，唔止網絡攻擊，仲有出書/搵東周
同埋人西絕對係渣哥隻狗之前龍門post遮左部份account number嘅receipt證明有捐某黃店幫手足，明明冇開名，亦講明圍內啲黃店老細會知係邊個
當晚Anita wong就爆雪糕店老細出黎唔係渣哥爆仲有邊個會出賣雪糕店老細？

渣狗對運動嘅貢獻係有，捐錢囉
但佢對黃圈嘅影響絕對係負面多過正面，同水門一齊收皮好過

光榮除左捐錢外，私底下都有幫手足，而且都收斂好多，我覺得可以原諒

D渣家軍點止幫口 仲一齊笑鳩龍門大廚遇襲添 唔好諗住洗白佢地 佢地比人杯葛係罪有應得

Fyi 佢教而家都重未解block

唔會叫人唔食
自己唔會食囉

睇樓主訓左好耐，咩都唔知
以為係因為「一次marketing事件」所以狙擊渣家軍

都未講水門點樣屈阿玉冰室，我唔會忍班仆街
一句講晒，佢地肯收手咪唔狙擊唔杯葛囉
佢地繼續玩就奉陪到底

成班pr 五毛黎

你互炒佢最開心

講黎講去理由都係

佢串我 我唔順 要一齊死

得五毛先會咁玩

我覺得佢搞龍門係錯
我一直支持龍門

正正因為佢少事化大嚟屌係錯
所以唔好學
依家曾經企過渣哥嗰邊都批鬥
係咪痴撚線

每個人有唔同選擇
我非常尊重

我只係指出
道德標準唔撚係越嚴越好
佢的確曾經行到好前
如果因為fb del comments係太撚嚴苛同小學雞

反正留言唔啱佢聽就block人當五毛處理，咁我唯有申請做五毛啦

既然你支持渣哥割手足 不如支持埋黃圈割渣哥
好過由得渣哥整臭黃圈個名
我重有推下面個post 你不況支持食下入面既做實事既黃店

有冇咩黃店係默默無聞但高質

呢條友咪撚做youtuber啦

我支持呢個point

冰封三尺非一日之寒，咁撚多人群起屌之絕唔係單一事件引發
狙擊龍門咁撚耐都唔肯停手，仲要起個大台玩針對真係好撚cheap

推

渣狗打手
執柒咗佢啦

屌龍門仲前添，每次龍門有咩突發野都即刻上水同成班渣家軍圍威喂，del comment只係導火線將咁多人對佢地既不滿一次過爆出黎

有時一個人好，處處忍讓，以為退一步海闊天空
但點知有D人唔係咁諗，佢見你忍讓唔出聲就繼續聲大夾惡去恰鳩你
班渣家軍就係咁既仆街

控訴龍門就俾實質證據，唔係一班人起度圍威喂
呢D係道德底線，最basic、minimum既道德標準
一d都唔撚嚴
佢地大半年黎一d有力證據都俾唔倒（例如膳心一野就俾人收皮要道歉）
但就不停抹黑，仲衰到搵紅媒去報導
然後你同我講對住佢地d道德標準唔好咁嚴？
咁佢地d道德又去左邊？

渣哥 水門 不了

樓主訓醒未。2020年8月喇，你講到渣哥好似得一件marketing 錯事咁，其他人只係幫口？ 之前發生過咁多事你係咪唔記得左

肝榮，屈門雞，一起果醬，陸陸鳩煲
無得放過

你食開屎，係渣哥唔做你生意呀

支持其他黃店 渣哥賺夠啦

冰封三尺，非一日之寒
如果佢唔出位，block人咪當佢圍爐屌兩日算
但佢地前科太多，對黃圈造成太多負面影響
唔止龍門啦，亞玉、華叔、煲底等都俾佢地鬥過
今日唔挫班仆街銳氣，佢地日後只會更自以為是，繼續朋黨式排除異己

起碼多啲人知佢地嘅衰野，唔再當佢地KOL盲目聽佢地講野，轉去幫襯其他小店，先對黃圈長遠發展有利

約定煲底相見

其實係邊開舖係睇老細覺得賺唔賺錢, 唔通唔賺錢都會因為多人想開係個邊就開咩
佢係on9在比人投票去選開係邊姐, 佢個投票改做大家估下新舖會開係邊之類就會好好多

好多人唔鐘意佢地其實係因為個態度問題,下下都起曬鋼咁, 咁先至成日小事化大搞到咁多風風雨雨
好似前幾日有人去問點解食渣哥要check 身份證, 其實佢講句因為只接待本地人就得啦大家都明
佢地就要串到人地飛起咁, 大佬人地可能唔係住個頭第一次尼姐, 問下會死咩

由運動一開始已經講要be humble
佢地咁做同d人一係示威現場見到有人影相,勸都唔勸一聲就就圍屌無分別

其實渣家軍出少句聲，大家都當睇唔到

但次次黃圈有咩事都第一時間仆出黎踩多幾腳，已經比左好多次機會

要忍到屌死哂黃圈先割佢？

btw,屌渣家軍唔代表其他野停手唔做

屌你 你串撚到咁叫樓主點回你

好記得Yellowland 7月1屌鳩龍門
本身有比錢follow開佢地Patreon 但依家不了

又係渣家軍打手

Push

唔好下下都PR

渣家軍犯左好多次大錯都無收手

好多手足已經比足機會佢收斂

係佢依家唔踩死人唔心息

唔識佢
但真係得3舊? 咁真係太少了吧

請渣渣自我反省
此為不推文回覆

如果樓主係理性討論，應該Pin呢個comment等其他人自己分析

渣哥對黃圈係利定弊

屌你，我第一眼以為去左渣哥page

push

算啦，人地做過乜，捐過幾多錢，請幾多手足就唔計
block人就要批鬥
黃圈搞唔起係正常都不得了

仲去食真係賤，唔關假民主。串9龍門單野， 好撚痴線啦

[任務次序] 連去美心MX facebook 俾個負評都懶，但你班人就寫千字文批鬥黃店

渣家軍真係犀利，依然咁多人濫用不分化既口號幫佢地護航，反正心諗都無人制衡到咪屌到龍門死都無人嘈

好似無人記得佢串9龍門櫥師單野，我真係接受唔到。

認同你

不過🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

龍門七一立黨安法之後立即退出黃圈係抵屌
個時個個怕有帶頭作用，搞散黃圈
個時連連登都屌
一事還一事

其實聖誕咩事，點解個堆人會咁憎龍門

咁龍門比渣狗搞咁耐道咗歉未？
佢搞同路人喎 仲忍？
話自己黃大晒？

你都好撚鬼
講論點係會抽絲剝繭避重就輕
杜生個fb係唔比留言
但唔係好似渣狗咁做中共式filter
只留有讚無彈嘅留言

btw下次留zg係食屎分化狗唔知避唔避到block

Pish 你可以唔食但冇需要屌走人 屌到佢收皮

今時今日仲內鬥?

fully agree.

我開始懷疑批鬥既係五毛

渣哥條垃圾，狂狙擊人，同水門一樣死唔斷氣煩過閪，推到佢執

最衰係落井下石 唔需要不斷批鬥佢但係唔會食了

不完美，需改善，不分化

收皮啦渣狗

咁龍門做得多過佢啦，咪又係攪鳩龍門

捐25%都要比班怨婦單單打打

嗰陣同某啲黃店老細傾，佢地反而覺得光榮清連儂牆帶起寒蟬效應
又唔見會屌眾志解散？因為大家明有風險呀嘛
龍門退出黃圈但月餅錢都係捐612，但渣哥光榮嗰啲一邊串龍門退出，一邊改捐月餅收益去「社福機構」黃唔黃係講行為嘅

人西話龍門掉左手足寫嘅聖誕咭，白費手足心意，有個離職手足show左啲咭，之後渣哥班人就聯同人西出本書叫「遺失的聖誕卡」指控龍門
但龍門堅持有派（亦有人證明個陣有拎過），話係離職手足收埋部份卡再屈佢
依單野可以話係羅生門

樓主瞓咗幾耐
呢單嘢個前因有咁簡單就好

樓主其實知唔知渣哥同佢盟友呢1年嚟做過d咩

點會得投票post marketing出事咁簡單

屈人強姦都只係串同小氣
果然係不分化

人渣果班人係咁抽水，不停發大是非圈
又攪小動作，唔講以為佢係做8掛雜誌，起到追擊其他鋪

係囉，d人而家又吹奏番龍門咁雙重標準既？
刻薄員工，錢銀唔清，人血果啲唔攞番黎鞭？
利申：兩間都照食，黃店我就食

打漏咗
所以呢個post我會拉

捐錢比手足都比人屌
好撚黃呀班渣軍 (成班肥佬互射d精黃到)

笑左 一模一樣

無話唔割或者撐渣
只係唔想個個浪費精力 係呢壇野上面

鍵戰又無人做, 健康碼呢類議題又成日沉底

2間都照食
上面分化撚收皮啦
UST南亞仔 4月屌完龍門。而家屌渣哥

有需要俾渣哥知道佢自己個問題，但而家個感覺係玩緊杯葛，認同樓主，都係想大家停止內鬥。
利申：咁耐只係食過2次渣哥，唔係打手，食龍門嘅次數多好多倍

我非常清楚
但即使係咁我個人認為未去到要叫人杯葛既程度

拉

有冇人由頭到尾都唔知咩事

打橫黎講冇腦護主狗 叫佢道歉啦 龍門狙擊手

渣狗~ 正仆街 有老婆但又鐘意出去偷食
屌你老母係咪好撚嬲呀
買起連登block柒我呀

杜汶澤係個人account
渣狗係官方page
可以一概而論？

渣哥唔係冇公關wo，直情係仆街嚟啦
一路追擊龍門，人哋員工比人打仲要笑9人

你樓上話有做野，做錯野唔洗屌嘛

我又無話龍門岩晒

班yellow nazi一半係鬼一半係on9

做錯係咪唔屌得先，係咪一屌又分化，大條道理block鳩人先

跟得佢兩個嘅舖頭都好難當佢係黃店

一間又話以前點點點架啦

youtuber都要開patreon??

我都想屌你飲東江水。屌唔屌得？
做錯唔屌得乜乜乜同外國一早乜乜乜一樣。藍絲勁鐘意用

不如你叫班怨婦聽下意見，各有各做，咪撚成日單單打打啦

咁人渣批鬥龍門係鬼定ON9?

參考吓呢張

班渣家軍就係咁
只準自己搵食，龍門就人血饅頭

打左囉咪，不分化咪你個重點囉? 又唔係呀?

不分化啦屌
我哋中國人大事化小啦 有咩事咪圍內傾掂佢囉
家醜不出外傳呀

不如你去人渣fb叫佢啲渣家軍唔好追擊龍門
睇下你幾耐比人block
咁撚樣一言堂 啲全部留言一味讚好刷鞋
同微博有咩分別
btw 渣家軍追擊龍門屈人強姦個時你有冇出過聲

咁你呢啲咪鳩屌囉

人哋就鳩屌。自己就無限放大通綱上線。幾日開咗有冇過個渣哥post?

Agger

事實就係渣家軍就係想做黃店糾察長
唔聽話就要追擊
亞玉就係好例子 比水門雞大導演

樓主呢個係正經post 黎

平時呢D 提起邊間店邊間店有咩咩問題,抺黑邊間, 邊間有公關災難
呢D Post 基本上全部都唔會入 實在太無聊

大愛到連砌生豬肉/假民主都可以包容
想問下而家唔屌柒佢等幾時？拜山個日？
仲面皮厚到叫自己黃店

pish
網絡係好易放大仇恨同分化民意的地方
對清目標
唔好食囉 足夠了

噏乜鳩？

你覺得生活係香港完全唔用到東江水易過唔做怨婦成撚日啫住龍門，咁係我鳩屌你唔係囉

pr公司
五毛
鬼
分化撚
藍扮黃
戇鳩
龍衛兵
自己揀一個

你都認你鳩屌。咁就ok la。駁乜9

冇錯

你都幾撚厚面皮

怨婦會聽 就唔叫怨婦啦

學佢地block鳩晒啲渣粉算啦

咁係我鳩屌你唔係囉
金魚記憶？
得閒就屌林鄭
7.9到而家死多62人。唔講。唔理。繼續屌一間茶餐廳

不接受批評聲音都可以建構到民主?
長知識了

將成個fb清洗到得返支持聲音
同唔開放留言係兩件事

你都戇撚鳩
而家係講緊佢地個班人既人品有問題
其實完全唔撚關黃唔黃事

好似Brain Cha咁，深黃又點？
做傳銷狗就係犯眾憎架啦

人品>>>>黃
黃圈唔需要有呢啲害群之馬，唔係佢黃就要乜柒接受
連登仔係咪無曬正常思考能力？

我地就係要屌撚到佢黃轉藍
咁就無人會再屌佢係偽黃

的確係有影響緊個黃圈
黃圈對運動有無影響?

咩咁點?
邊個block你你咪講出黎批評下囉
依家錯左講句黃句大撚哂?

咦，弱智架喎原來

係。鳩屌嗰啲真係弱智

阿澤之前拖糧單野比連登仔屌杜狗添啦

之後點呀？

認錯道歉

渣哥呢？

Rush hour 買過，都係4舊左右
其實計落幾貴

推呢個
我角度所謂渣家軍果d都係好黃店，唔明點解要批鬥，都痴撚線。

食唔食佢係個人自由
但哩一刻傝
佢既錯遠遠未達到需要杯葛既地方

唔食同杯葛有咩分別?

本身已經係藍
渣狗同振美fd過打band
水門雞又識搵人

你係咪唔識nazi點解

咁由得佢繼續block

要黃，你心入面支持d咩先會叫自己做黃?
你係擁護民主人權自由
定係擁護某個黃店偶像?
當你有個人原則知自己擁護d咩
對方拎住自由民主嘅旗號做相反嘅事
你會死攬，因為佢名號係黃
定係照屌，因為佢基本原則上(del comment玩滅聲)已經達唔到身為黃店需要持有嘅標準。佢地以前點玩冷嘲熱諷，我從來都無理過，講來都意義不大。

所以我好撚認真去問d護航者/所謂fans，你有咩具體護航理由繼續支持某軍。你答到自己過到自己，先對得住其他默默耕耘嘅黃店。

不分化不割蓆基本原則就係持有相同理念。

庇護工場都要WFH

同步做唔得既

黃色經濟圈已經外憂加內患
不如各方休戰一段時間冷靜下，好嗎！
唔好令人覺得煩停止幫襯黃色經濟圈
唔合理限聚令已經好傷
希望大家齊心渡過逆境
支持黃色經濟圈的請繼續支持

總之唔撚食人渣哥，除非佢解block

人哋最睇重渣哥
你想人幫手
咪用英文寫slogan
但唔好屌渣哥
你又唔係渣家軍屌乜撚渣哥
黃絲見到只會反感
屌龍門仲有得拗吓

明明應該收聲個啲走去滅人聲，話人分化

佢之前屌鳩張俊傑唔見你撐龍門？

哦原來d人會因為怕煩而停止幫襯黃色經濟圈
仲有無多d理由

你認為唔會！

令人覺得煩停止幫襯黃色經濟圈
聽到你呢句。班友會扯晒旗搵多幾間出嚟屌㗎
五毛標準句式：有錯係咪唔屌得？ 然後就納米事放小事。然後再將小事放大事
港共7.9放毒入港 死多63人。我唔知。我唔理。我淨係識得屌黃店

咁撚串，串柒block 柒啲同路人
黃就大撚哂咩屌你老母
多撚得你啲傻閪護短護到縱容呢啲柒頭上神台

不如睇下邊個玩分化先

黃絲最睇重渣哥
你想人幫手
咪去佢FB一齊圍爐
但唔好屌渣哥
你又唔係渣家軍屌乜撚渣哥
黃絲見到只會反感
屌龍門仲有得拗吓

佢地要盲撐
想問下渣哥同陸陸，龍門個廚得罪左你地d咩

唉！

agger
做得出就要負責

叫渣哥解block先啦

有錯就屌已經演變到係五毛特質
屌渣哥=唔屌中共=五毛
你地d思維就係咁出色

我唔會，我鐘意食乜黃店就食乜黃店
我要做嘅淨係避撚開渣軍唔食
我唔覺得有咩咁煩

班友食飯個陣唔會呼吸
永遠都係：你做A就唔會做B

你都on9
啱啱自己講block人係不民主 依家又話嚴格講係不接受批評聲音

你講哂啦

A：打國際線
B ：我唔知
A：今日又死多x人
B：我唔理
A：喂。有得屌黃店呀
B：

岩 可以唔食 但屌都屌過 唔需要再批鬥 再批就似風向狗

玩唔掂就打稻草人
加油，稻草人就來比你串死

有班人狂係到批鬥，係咪太無聊

[置頂]屬於大家嘅外賣平台需要你打打氣[置頂]

先唔食龍門
再唔食渣哥
跟著到膳心
跟著呢？ 下一間係邊間？
想像一下，再咁落去會點
唔係個個人可以好似你咁堅持

批鬥少陣啦，對你真係好失望。

屌龍門 冇問題
屌渣狗 風向狗
goodest logic
不如你試下去渣狗fb叫佢唔好再叫渣轉軍追擊龍門先

批鬥左幾個月 龍門做實事仲要懶好笑抽水
你唔去問下水門雞除左自編自導紅油事件仲做過啲乜

On9仔 到你話事？

點解你唔去叫渣家軍唔好批鬥龍門先
佢地咁多followers 好容易影響其他人對龍門嘅睇法

渣衛兵通常都睇唔到呢啲
渣狗批龍門就睇唔到唔知道
到渣狗比人屌就不分化啦

究竟邊個撩事鬥非？

咁樣撩事鬥非都無問題？邊個無聊先

唔好拉埋龍門膳心黎講
龍門係俾渣哥班人玩殘
膳心就公開道歉左亦承擔責任，我覺得係不完美可接受

屌叫個渣哥唔好滅同路人聲，要求解封難撚到好似叫佢去死咁
好心佢學下龍門虛心接受意見啦，野難食就改善，不擅人事管理就搵人幫拖

想像一下你再盲撐渣哥會點？
咪助長佢獨裁，第日繼續鬥黃囉

睇嚟今日pr風向係幫渣狗維穩
渣狗倒台點同振美裡應外合拆散黃圈

Agger，大把黃店等我

你啱啊

啲人好撚搞笑架，搞分化個間就唔屌得，做實事接受人意見既就由人任插
人品唔好，黃到金都無撚用

大力推黃色經濟圈因為佢係最大受益者啊嘛
人渣哥為左乜野批鬥龍門啊？
咪又係為左黃色經濟囉
司馬昭之心，仲有人撐
就係你呢班所謂大局撚助長人渣哥呢班假民主真搵食既人渣賺黃絲錢

點解要咁講野？

同咗佢地講未

你自己諗下你出過乜post先啦

唔知你講乜

聽落你都係一個比較理性嘅user
我就同你討論下
首先黃店係有好多
龍頭之爭做生意實有，我明
但係唔食呢幾間就推展到去唔食全部
會比較以偏概全
膳心同龍門早前嘅問題係內部問題
重點係呢d問題唔影響佢地身為一間黃店所應該表現出來嘅意義，而呢d問題亦無影響黃圏其他黃店嘅聲譽

我明白你擔心嘅野，但你話咁樣會分化令黃圏解體，個人認為係諗多左

樓豬應該唔清楚食件人渣哥嘅事就出黎做和事佬 本意係好，但佢始終係個遲早爆嘅炸彈，主要係佢本身個人心態理念性格問題

佢屌人就得？

M記紅店就食得

其實佢所謂大力推黃圈
就係將政府比舊錢分成廿幾份分比啲黃小店
1萬做一次宣傳 做足廿幾魔
抵過去蘋果落頭版啦

出晒書咁批鬥
渣哥，陸雞，水門
呢三間永不錄用啦
其他我當冇見過

A：打國際線
渣：開分店
A：今日又死多x人
渣：笑下龍門先
A：喂。有得屌黃店呀
渣：block 7你

咁叫唔叫批鬥

On9宜家係人渣哥經常主動攻擊龍門先 咁快想息事寧人？

唔知點解冇人批鬥藍谷講乜
渣哥水門雞批鬥咗有冇3個月？
我就真係未見過有連登仔屌一間藍店屌足咁耐。咁密

Exactly，人渣軍只係計時炸彈

有一班撚樣之前屌龍門 依家轉屌渣哥
擺明係分化撚五毛黎

G持政府了

多謝你block我

3. 就算渣哥本身
暫時既錯都只係假民主marketing 俾人踢爆
哩一點係戇鳩，證明佢律人以嚴律己以寬
但並無出賣任何人或傷害成個運動

樓豬渣家軍 confirmed
想幫人渣哥洗白

柒咗

極度懷疑切雞條友睇左辣伙頭開火 第一回合比賽個集

龍門真係慘，做齊上面d嘢都仲要俾渣哥批鬥仲要冇人幫

你下一句係咪會話龍門自己離開黃圈？

痴線
啱啱就屌人屌渣哥
同揾到渣哥錯就話藍店仲錯啦
咁就可以justify 渣家軍？

兩公婆咁高調撐黃, 我會繼續支持

我係到學

yellowland有冇source

佢地有佢地鬧, 我無興趣加入戰團
兩間我都幫親過, 兩間都幾好食

講經咩, 渣哥全線執柒啦, 淨係識分化
野食又貴又唔好食

我從來冇話渣冇錯。
渣狙擊龍門係錯。block人係唔啱
但唔係好似癲狗咁一日出幾十個post屌鳩人

你有無咁樣同渣家軍講過？

比人block左無得講

今日pr風向 幫人渣維穩
人渣未搞掂龍門就倒台就點同振美交代
總之 龍門比渣家軍日日狙擊就冇所謂啦
渣狗比人屌 你地就唔好分化啦冇本錢啦

我唔擁護的 係網絡分化
將渣家軍做的柒野變成咗重點討論

唔同意渣家軍的行為 覺得唔係黃店
最直接係唔食佢
我真正的睇法
咪就係覺得依班人做的野
無謂到唔值得咁多人開post講
我會唔去幫襯佢地

其實同你諗法一樣
只係同時我覺得
再推爆或者將焦點fo落黃圈之間餐廳的競爭
都唔太關民主事
例如渣哥單假公投
係一個柒爆的PR
咁但係係咪值得花咁多網民去討論撐「龍門派」定「渣派」？
我覺得不必咁解
好易係爭論過程中
變成大家要歸邊的爭論

你問我討唔討厭黃圈小圈子 佢地攻擊龍門的手法
我唔鐘意
但唔代表我由今日開始又要死攬龍門
然後同渣家軍開火 將討論時間重點放咗係黃圈內鬥入面

可能我表達唔清楚自己的意思
不過希望同Ching交流返

因為眾志係政黨所以係風眼位個個都明
但龍門個日的確連登同TG都有人屌，因為佢係講到直程退出所謂＂黃圈＂

咁我唔明一時感情用事出POST屌有咩問題
至於聖誕卡事件我真係唔知咩事
雖然我都無性趣，我係見黃就食，因為想撐起小小個經濟圈，無咩理個私怨

講明我覺得渣哥個派OVER佐
而且都抵比人屌，但估唔到後面串埋成個黃圈的ICON出黎

我唔介意你話我一日開十個POST狙擊渣家軍癲
你話我分化都唔緊要
咁渣家軍屌龍門既時候你有無份叫佢地收聲先？
有，我道歉，無你就收撚皮啦，雙重標準，食屎狗

根本有心人放大件事

我明你講咩
我諗深一層自己語氣都係情緒化左
我會思考下，唔好意思

又係叫人唔好分化
都係嗰句， 我有權一定踢呢班仆街出黃圈
仆街黃仲衰撚過藍

樓主太柒，已block!

唔洗理班渣粉
我哋有必要比多啲人知渣狗啲暴行

你都幾撚on9
咁樣無理取鬧抽龍門水 都可以視若無睹
同啲中立港豬有乜撚分別

覆佢都廢撚事

佢屌龍門但又冇實質撐光榮，唔可以咁計

其實你個TITLE名係OK嘅, 但咁樣盲幫渣狗真係頂唔順。

利申: 已經唔會幫襯水門同大陸雞煲, 渣嘅話睇佢UNBLOCK情況點,

其他如基隆同光榮會繼續食, 不過方向都係幫襯細間啲嘅黃店先。

對渣家軍: 佢地有佢地鬧, 我無興趣加入戰團
對呢個post: 你地係分化撚 我要加入戰團

徹頭徹尾嘅假民主閪

藍店有藍店鬧, 我無興趣加入戰團
藍黃我都幫親過, 藍黃都幾好食

重點係 渣家軍係唔會放過龍門
你今日覺得算啦唔好再講啦 你唔食就唔食
但問題係渣家軍已經係有好大嘅fanbase
不斷狙擊龍門係會令到唔知或者唔想去了解咩事
嘅人誤會龍門 甚至屌埋一份
咁呢個時候到底係咪單單我唔幫襯渣家軍就能解決問題呢

水門雞亦都唔係第一次做呢啲野
有興趣可以搵下佢自編自導出嚟同元朗亞玉嘅瓜葛
聲討渣家軍唔單止係保護龍門
亦都係想保護其他黃小店必要做嘅野
今日渣家軍唔滿意龍門亞玉就可以搞鳩佢
第日邊一間唔埋堆就好似狙龍門咁狙擊佢地
渣狗已經係黃店糾察長

幫渣狗同兩隻雞真係唔知咩心態

呢篇嘢你都唔識

近排pr又玩分化?

渣狗雙雞又玩分化？

小弟不才

今日pr風向係要幫渣狗維穩
龍門未身敗名裂
渣狗都唔能夠倒台
唔係點同振美交代

其實渣哥分化左龍門大半年
唔係近排嘅事

推
內鬥全部上熱門

樓主係打手，強權欺凌弱勢視而不見
咁你就係幫兇

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

咁其他唔出來同渣哥割席？
同班屎家軍有乜撚野分別

狙擊藍店好過啦屌

呢個垃圾post ,樓主打啲野全部自打咀巴
都可以3個鐘唔夠 刷到800正評

另外果個屌柒 水門閪陸陸閪個post
確確實實指出佢地抽25%水
先得幾百正評

你話無人係後面做野我都唔撚信啦

渣家軍忙緊狙擊龍門

On9 佢個fb page串撚過馬撚
仲想幫佢奶春袋？
認同其他黃店無問題 但渣狗快撚啲死 咪撚幫

咁我又盡量唔會食藍店, 呢點有D 唔同

今日渣家軍仲狙擊緊龍門就可以當睇唔到
反而屌渣家軍嘅人就係分化pr 睇唔透

呢三間真係幫唔落,

不過都同意唔洗連LIKE過個班都拖出嚟鞭

一邊道歉一邊block人

肥人渣同兩隻雞真係必需狙擊
其他我覺得好多都係跟風搏下宣傳
肥人渣一言堂 成個fb得讚佢嘅留言留得低
其次水門雞 講分化抹黑佢一定做得最多

首先 我相信大家作為黃圈一份子，唔會隨便去屌鳩自己圈子既人同店，但渣哥、水門、陸陸，做出黎既事，係令人不屑

而你所講黃圈入面網絡分化，唔係連登仔帶起，亦唔係渣派、龍門派去搞出黎，真正帶頭搞分化就係正正呢班小圈子搞風搞雨

做錯事俾人屌，好出奇？龍門我都有屌鳩佢啲野難食，甚至有一輪係完全無食過龍門，因為我覺得一間餐廳，出黎既野食食得落口，係最基本既事，基本野都做唔好，黃定藍根本就唔重要

至於值唔值得開咁多Post去屌渣哥，呢個我有相同意見，當然唔排除有部分五毛等位入去分化黃色經濟圈，但調返轉講，點解渣哥呢班圈子，唔好好做好自己，走去咁得閒製造事非？龍門做實事，佢又睇唔過眼，下下都係要出個Post冷嘲熱諷人

好啦，到俾人批評個陣，就學埋共狗咁玩滅聲，Block曬所有唔同意佢既手足，就自我感覺良好，呢一點，無論佢係持乜野政見，我都只可以話佢係一個仆街，因為個人既品格上已經係有問題，更加唔排除係生意對手所以黃圈都照做鳩人，我就覺得呢種人，唔值得代表黃店

如果佢學到龍門咁，肯接受批評，做返啲應該做既野，自然就唔會有人屌佢，羊毛出自羊身上，好簡單既道理

因為我唔得閒睇呢D , 用D 時間睇泛民入唔入議會既問題好過

其他我觀察一下佢哋先 唔會屌住
但我估光榮膳心我都唔會幫襯喇
特別膳心 我之前幫襯開
黃圈急需改善

膳心唔知佢係俾人陰左定夾埋做戲, 不過都係唔屌住
幫襯其他先

有講過。冇block過我

唔駛再講啲乜嘢 凈係班渣家軍屈張俊傑強姦已經唔係道歉就可以解決到嘅事 你話佢哋抽水 好我當佢哋唔鍾意龍門 佢哋不斷狙擊 我都當佢哋有疑問啦 佢哋講到老細強姦喎 重點兜到呀? 已經唔係單單想搶佢生意咁簡單 係人格謀殺 抹殺人哋嘅人生

屌你唔撚識multi tasking?

我唔知我唔理 啲fd
咁從一開始你就唔應該入呢個post

絕對支持樓主
大力正個皮先
總之敵人只有一個

每日一屌渣狗

之前龍門被批鬥：我唔得閒睇，無聊post
而家人渣被圍攻就得閒睇

因為係呢個議題上講係無意思, 你所指既問題係旁支黎

與其去諗黃店
不如擔心下泛民總辭既問題 同埋健康碼啦

呢位巴打講得啱

我一路有follow
所以明白件事的複雜性
兩邊的fans總有盲撐個人 所以個人講咩都好易信曬唔反擊又會被中傷
搞到咁

源頭就係因為人雖然有良知
卻仍然唔夠獨立思考

大家喺咩野先係運動的重點上面
亦無共識

要保持內心清醒
真係唔容易
我自己都成日要反思係咪將時間放緊係值得做嘅事上面

之前無咁多呢D post , 發覺呢排多左好多, 想講下自己意見到黎

是撚但啦，都係一班商家佬做生意賺錢，關我撚事咩，搵到錢又唔係我有份袋

渣狗真係戇撚鳩 龍門上撚咗神枱都夠膽屌

咁我諗你得真係訓左好耐，之前都好多批鬥龍門post
如果你想冇呢d post咪勸下人渣佢地收手囉
佢地收手就唔會再有人反佢地架喇

你去Facebook叫渣狗解封啲人先

樓主正正就係瞓左成年乜都睇唔到
成個呀叻咁
我唔知我唔理我睇唔到

呢度屌渣家軍既都一定係下半世乜都唔做淨係招呼佢地

你未睇過呢張CAP圖?
呢兩日最新cap

100毛洗白工程太好
所以人渣哥仲有一堆好似樓主咁既人排隊
其他小店拍烏蠅

其實黃店之間爭執, 根本外人冇需要理
盡量幫得就幫
好食未encore
我見有人好在意佢地做乜

我都對Let’s jam好失望。

對黃店落井下石就係藍店
所以我會杯葛渣家軍

唔明點解咁都值得出書

嗰嘅嘢賣120 幾時交代啲錢而家用咗去邊啊？又話會捐比幫手足嘅機構？
龍門有excel有單班西人都屌撚到，而家連賣咗幾本都唔公佈嘅

一陣間又回佢 個飯手足整嫁！

而家將旁支變咗主流討論
真係好無謂
網民唔需要捲入兩派的私怨

熱狗出版， 係咪課左比禿達去加拿大食龍蝦

仆街饅頭渣又係人血饅頭

以其人之道 還治其人之身

連登最撚多分化

多謝魚一爆料
Confirm 渣狗 高登 CALL4VAN 光榮有份寫書

66 Let’s Jam 水門一樣有份

唔係喎
渣哥果班小圈子的確係搞bully 搞葛
你果啲例子係滑坡鳩up
連登仔分清是非自己睇路.
咪撚咁易比樓主呢啲仆街洗白
嚴正乜撚嘢警告, 大家睇清楚先比正負評

屌，對佢哋好失望

渣家軍

PR 洗哂正評啦

間出版社好古怪 話係消失了的連儂牆嗰間出版社
Google咗叫以賽亞出版社，但乜資料都搵唔到

有無人起到資料/識個電話

搶口到咁都有人幫

自己罷食好過

未

其實唔理佢係扮黃定點 只要佢夠膽高調自認係黃就得 越多人上船先可以邊沿化班on9藍屍
不過如果PR做得好啲既話當然有加分啦

唔駛再日日loop吧
日日睇d文都係渣哥
要食都會去
唔食既都揀好左

個人認為係勞資糾紛處理得差

只能夠講希望佢哋睇到呢個post

我同你睇法唔一樣，我有問過人

傻閪黎，杜汶澤有撚好似渣哥咁block 人刪留言？

笑佢on9冇問題 千祈唔好打成對家俾班pr狗真分化

同意
膳心勞資糾紛係處理得唔好
但同人渣水陸等黨羽冇得比
人渣水陸我反撚硬反到佢道歉/收皮
膳心繼續課金

咁再問你一次
屌柒人渣水陸呢啲分化撚
仲算唔算分化/批鬥行為

根本渣狗水門就係黃圈批鬥分化始祖，藍店卧底。唔知大家仲記唔記得之前有個客叫渣狗外賣，上門剩係俾咗個飯人地冇餸，跟住人地上fb 屌柒佢，佢走去起人底話人哋14年佔中係藍所以係藍屍特登搞鳩佢人地14年係藍唔比人哋而家轉黃咩，明明自己17年都同緊振美影相好意思話人地，自己做錯野仲屌鳩人，一唔順佢意就屈人地藍批鬥人，呢啲咁嘅人仲幫襯佢撐佢做乜好心樓主同班渣粉醒下啦。
一句講晒渣哥等於屎萊姆，水門等於細b，其他有關事既黃店好明顯為咗利益先埋堆，你地可以睇情況再決定，但渣狗水門一定永不再幫襯

唔好意思想借問聲基隆衰咩？
我見大家話佢都係渣家軍既一員，其實係做過d乜？

希望將批鬥放落食物質素、服務態度 度鬥未仲好

鳩少陣啦，批鬥龍門果陣我都有屌。人地錯你又跟住錯，嚴唔夠柒？

咁批鬥係咪錯呀？錯你又跟住做，你咩邏輯呀？

PR做打手幫口吹風姐
問題係連登仔太容易見到某啲口號式political accurate嘅字眼就即刻正評
唔會停一停諗一諗先

我完全同意呀
所以人渣水陸等放落食物質素、服務態度 度鬥之前
我一定唔會再食

龍門一直喺支持同路人、食物質素上鬥
有目共睹
呢啲先係健康正確嘅龍頭榜樣

陸陸同渣哥笑龍門廚師畀人斬
水門、call4van、let's jam、光榮，為狙擊龍門可以群埋藍絲人西出書

除咗上面幾間，有份寄賣本書我都唔會幫襯
寄賣得，即係覺得「聯藍滅黃」係接受到嘅行為
其他只係「幫過口」就隨便

原理上講杜係無差別完全block 哂
係更盡

Btw講佢只係做例子
絕對支持杜生

吓你又咩邏輯呀
批鬥唔岩
鬧批鬥者又唔岩
你好矛盾喎

我同意比我開post時所知更惡劣
你見我都置咗頂

依家我會認同屌埋幫手出書/cls 本書既
其他就算啦

共產黨式處事手法實冇問題啦

sor9ly我完全唔同意

無差別不容許留言
同
只block反對聲音
好撚大分別

如果之後政府話只準藍店做堂食
你buy佢全封定只開藍店

屌你 俾你嘈撚到渣哥跪係到幫你含咁又點撚樣姐
政府下個禮拜叫你驗 推健康碼啦 泛民繼續議會抗爭 失哂民心 咁係咪要繼續上網渣哥？

分下邊d重要好無

杜生嗰個係personal AC
渣哥嗰係咪personal AC先？
咁都有得比on99

收嗲啦渣狗屌你老母

有冇圖

呢堆舖頭好撚鍾意咁 成日話勿鬥黃，佢哋咪鬥黃始祖囉

攞番14年嚟講自己有幾黃

啲人叫佢咪撚再分化，佢就cap人fb 見佢老公九年前係狗，就而家話人係狗

我都明白點解Let’s Jam咁分化啦

有人安慰佢 叫佢做自己就好，佢直接話人係龍粉

最後發現條友其實係真黃已經冇人理呢件事之後我已經知道渣狗係仆街黎

渣狗最撚識玩分化

抽夠水啦

傑出黃店系列 let’s jam

唔會再睇佢地啲片
好多黃店都撕文宣 又唔見佢地屌

屌佢老母怨婦到

屌咪就係
根本佢先似pr 帶風向想人以為渣哥淨係衰marketing差一樣野
根本從頭到尾佢最撚仆街就係帶其他鋪頭不停不停狙擊龍門
同埋其實連登一直有d user好鍾意話龍門老板係黑社會、剝削員工(個原因原來話係唔加手足人工) 但得個講字 乜具體情況乜證據都唔肯比 呢d人先最奇怪最似pr
真係好偽善好嘔心 講埋咩唔好分化黃圈 其實係想刁淡渣哥玩杯葛分化黃圈d衰野 講真最八婆最帶頭玩分化明明係班渣家軍 點解講到係指出佢有問題既人先係分化 明明係佢搞衰黃圈 我無食過龍門 但都好睇唔過眼連登咁多人盲撐果班咁鍾意bully人既渣家軍

人哋渣家軍人多勢眾

做食店做到起食客底貼堂, 毫無道德人地俾錢你使, 講兩句唔啱聽就網絡欺凌

鬧還鬧，用返相同手法係到不斷嘈，咁同佢地有咩分別？

你咪柒戇鳩先
如果渣狗用佢私人facebook鳩block我冇嘢講
但係佢呢個係公司專頁

下？班賤種有正視自己問題？
唔回應咪繼續屌囉
港共做柒野 又係咪唔屌得？

講開杜汶澤
佢同100毛咁熟 100毛又係人渣哥大股東
唔怪之得成撚日係yellow openrice 串龍門
talk show ，FB又係咁屌

可能我老
或者後生仔太上心鬥黃
龍門在我屋企附近 成日食tea
35蚊講quality
唔肚痛落到口當贏

Bump

唔係鬥黃，係幫龍門拎公道
想班賤種一係俾證據，一係收皮，唔好起度單單打打
鬥黃既係佢地

算啦
面對立法會問題
單單打門算得乜
黃店某程度上都有competition
反而膳心呃人7日代通仲pk

都係嗰句，做左正事先

咪係囉
個個諗法唔同，支持邊間良心店無所謂
但唔好成日鬧，叫人唔好幫襯呢間果間啦
你鬧就可以改變支持者既諗法啦咩?
覺得有問題就自己唔好幫襯囉
有良心既唔食，唔通去食藍紅店咩
小店優先啦

咩叫相同手法
叫佢出黎認個錯好難?
如果唔係第時點杜絕呢啲卑鄙行為

我都有份屌渣 但屌左咁耐係咪應該夠

2日都未夠就叫好耐
渣家軍而家都仲狙擊緊龍門應該叫咩

人哋wfc

屌你唔撚識兩樣野同時進行？
議會你做到最盡咪又係推po宣傳
家陣我又唔係冇做，屌下都唔撚比？
咁你又比渣狗笑9抹黑龍門？
屌你都雙重標準on799

唉屌無眼睇

佢地又真係唔抵幫既 但無話幫邊面 只係好多野都殺到埋身

第三點唔同意 佢係分化始祖 呢一點係永遠都唔會原諒